Second kill 踢爆假保釋 真呃錢人血饅頭 95734824

開頭呢好多戇鳩KOL 都周圍share 但你諗深一層除非佢身邊一個朋友都冇 邊有可能連$5000都搵唔到
星火借都借到啦

由運動一開始到現在呢一刻我都叫人捐錢要Fc一定會有人發國難財 唔信可以搵返我以前啲post 求其打個官司又話要3,000,000 屌你老味我搵班文筆好少少朋都應該呃到連登仔幾百萬 。所以再講多次捐錢麻煩查清楚先捐

自推1

自推2

好多人救人心切會唔小心捐咗 大家要睇清楚先捐

e

呢場運動已經變咗好多仆街呃錢既商業遊戲
唔識去宣傳個d小店就食哂屎，咩世界

push

推

好多都係呃人
我識條友唔係前線走去申請飯劵同八達通

Tui

細個冇睇警訊
大個冇睇警暴

準備私了

發國難財真係死全家
btw second kill 今次幾醒做得唔錯

佢話因為身邊都有朋友被捕，明白果種擔心既心情係點，其實佢都係受害人之一

Sunny tse騙子死全家

依間野都唔係好 不了